[耳機撚] 討論下香港各大耳機店（2）

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link

耳機潮文合集

耳機推介

CM推介(有待修改) ierm更已新

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：se215(LE)、sony xb90ex (停左產難搵)

人聲/平衡：mc5(難推)、fxd80(停左產難搵)、philips s2、heaven ii、ath-im50、ath-im70、sony xba-100、a1、jvc fxt208se，仲有對冇得試既apple earpod。

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對。

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢通常比其他鋪頭平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子小
唔太多耳機選擇

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

Lm

有無人用緊 jvc fw001? 覺得點？

有無巴打可以推介一隻空間感夠大，又適合用嚟聽純音樂嘅千銀左右嘅入耳式耳機畀我？

巴打點睇Sony MDR-1000X?

ak300換pioneer 300r算唔算降級

大笑出聲

留名

流明

我覺得唔算
甚至我覺覺300r仲好聽
（利申：黑開AK

小隱隱於野
中隱隱於市
大隱隱於朝

用左 100r 半年， 好想轉 300r 但又想升earphone 先

呢到都可1001

DP-X1賣緊4500好吸引

應該買佢定買耳機先

已經用緊X5II 同e17k

新手繼續留名學野

有冇巴打聽過heir audio

有冇巴打用緊klipsch 耳機？有乜評價？

用咩耳機先

IM03同900S

定係升咗耳機先

我覺得換耳機先好啲，試差唔多budget耳機對比下部dp x1

有冇師兄知點煲耳機

自然咁聽就得

唔洗一開始特別細聲？

巴打買咗咩(記憶差)

好帶，舒服，插水價就好抵玩，好少地方有

有對x11

有無巴打用緊 jvc 果隻fw01 ? 我想問評價點？

re400, philips s2

見平入左 Heir audio10.0

一開始我自己會細聲啲聽嘅
幾錢？

細聲幾耐？Black Friday special $67xx,抵到爛

邊度會有插水價？
我剩係喺Studio A見過有九折

之前通利，而家amazon

想問下邊有之前問ssp冇咁平只係送線

百記做緊，我少量玩貨

自己用CD轉出來的FLAC放左入sony walkman佢唔當係hi-res, 請問係咪有野set錯左?

sorry for 1999

CD最多得16/44.1
邊轉到hires

我都等緊dpx1a 但香港唔知幾時出
日本出左兩個月

某會員rip到24 44.1

普通CD本身得16bit你Rip到24bit有咩意思…

我會直接買mac

MQC

原來MQS先啱

好似幾好

利申: 新手

應該有排

上年用9百幾入左對x11 聽人聲classical一流 只係冇乜bass

唔想整cm嘅情況下選擇tg334係咪最好？
聽開acg同女聲

player 5k樓下外型同UI都唔錯又有moov嘅話
ak70算唔算係最好選擇

耳機用緊846, 聽女聲

earsonics velvet，巴打可以睇下呢對，聽人聲好正

點睇XBA-A2

DP-X1?

佢應該係ak70?

留名 呢排無乜新野啱玩

你試完 ak 個 moov 之後就唔會再諗 ak

其實我唔明點解差三兩百唔揀 300r

300r新野？利申：新手

velvet試過，但係感覺唔係咁啱聽

唔好意思, 冇仔細睇X1, 300R同X1A既分別
淨係諗到~$5000有moov, 不如onkyo/Pioneer 部DAP
總之可以唔洗諗AK

有冇試過Campfire嘅耳機，好似都唔錯

300r 同 dpx1 可以話係 99% 一樣，不過應該插頭造功會好啲，同埋電子嘢有新買新是常識吧

X1A 就好似係換咗靚啲嘅電容，香港未出未試過唔知啲聲點

味精重，不過幾好聽，高頻無乜料到，同埋用唔慣佢右邊個 control

有冇巴打用緊Fender fxa2? 覺得點？
差唔多budget 有冇其他推介

300r av2000做緊四千三咋喎

就係用緊300個moov用到diu晒鬼所以先諗300r

用緊300r 聽moov係幾好既
雙卡槽一個local檔一個擺moov

咁更加唔明點解個個都仲要諗 dpx1

請問呢度可唔可以問電腦耳機

我果部冇Moov

你覺得300r啲聲係點呀無乜人講佢咁

印象中出咗冇幾耐

我都r爆頭 明明就平啲

都兩三個禮拜了

唔係應該同 dpx1 一樣咩

我早排買左player,所以冇特別留意新

No ar 我試過一次
300r好似係比起dpx1有返低頻

買左邊部？

Wm1a

有錢
不過佢wifi都無即刻無晒興趣

如果佢行到 moov 我都想轉玩 4.4

降噪有冇料到？

但d聲堅靚 我接受到冇moov

我之前買 valoq 嗰時都係咁諗，點知換咗 iphone 7 之後

問啦

我自己買碟多 但valoq個操作我接受唔到，如果唔係我應該入手左

我發現自己對操作真係零要求
有聲出到就得

我想問下google doc個耳機推介係咪最update ?
我700-900 有咩耳機推介

我都係，反正都係放底任佢 play

FXT-208SE 得唔得

但valoq個質感好輕，好聲但輕到似玩具

舊電都大問題，用金封加平衡出都唔知夠唔夠5-6個鐘
利申 用緊

更正係4粒鐘

部1A我聽左3日，每日1-2小時都係扣左一格

x3

如果佢早幾個月你話幾好呢，而家都唔敢去試1A

試1Z

下年有錢先，唔係又屎忽痕

lm

尋日試完又出事

買左咩呀

耳機

恭喜 邊隻

求$600樓下耳機推介
利申：新手 窮撚學生哥

Tfz3

冷門塞 Heir audio10.0

近排特價都8k

巴打 如果想要重少少bass又有咩選擇？

Black Friday 7k唔洗 但一定要換線先靚聲

Plussound x8 gps

去dma 無哂有咪版re400

冇甘富貴 入左匠

rha香港個代理得個盒受唔受保??? 對MA750壞左但係搵唔返張單
打去個支援熱線打左成兩個鐘都冇人聽

上一個post 有巴打推介2000蚊左右
O2+odac 好似得金聲有？
另外想問下usb dac有冇得試聽的

有無巴打用過DM200H？
感覺如何？

想問 jaybird freedom 大家點睇？

網上無評測

知唔知 mk 邊度有 灰黃鸝 同 jvc fw01 試 放工出去試

其實你淨係應該問耳機店

熊仔和DMA?

sorry, 熊仔係邊間

見到個大概F.4 or 5嘅學生妹用SE215仲要換咗線

Um pro 30一邊無聲過左保養搵唔搵街鋪整番佢好
如果唔整諗升級埋既話有無差唔多風格既入耳推薦

多數用westone條藍芽線駁iphone 7
會用埋落x7有2.5平衡線

榮華大廈2樓

襯衫姐

shure 姐

女仔用掛耳線耳機好少見

shure真係唔算少
不過換埋線就少見

想打 變左做心心眼

呢隻我都有試，不過唔鍾意隻色

公廁215雖然我試過換咗銀線嘅215都唔難聽，但唔值囉

剩係可以話靚仔過好聽過又平過215既大把選擇
但215仲好好賣

其實我覺得 215 好貴

係根本好撚貴 出隻垃圾mac版貴300 on9

自膠 蘋果上腦

佢開過幾對俾我揀，每一對嘅色都唔同，我覺得呢對幾特別，每邊一半 ，換左線成件事唔同哂

d人買se215係見多人用跟人買姐
mk仔效應

呢條線係咩料（金，銀，銅），好似好貴咁

但係 215 真係超長青型號，仲要咁多年個正價都好似冇咩點平過

三隻料都有齊

想問comply邊隻series岩fitear...
佢個網冇fitear個brand

應該係t500
我te100都岩用

想問下有沒運動耳機推介

請問有無巴打用緊 sennheiser game zero/hd598? 覺得點?

咁就好我就係用緊tg334
btw, te100 煲開左係點，之前聽好似暖過334

Bass就強勁有力，空間感大
高音開頭會比較尖，煲開就愈來愈無咁尖
係人聲點都少少散，唔甜，遲下換線看看會唔會改善

因為水魚多
曾經試過一架小巴八個人戴mk215sp

9成215用家都係揀藍色
唔知點解

2k樓下有咩女毒可以揀,最好音場好啲，bass wfc
見個list好多已停産

Im02 加 a35
毒撚到窒息

想問巴打們覺得UE900s點

我平入咗條銅銀混織，都覺得啲聲係好過純銅或純銀，三料混合真係唔敢試

又嚟
Ue900

原本用im02+iphone
試完a35之後覺得太重味精

而家唔使1500梗多人問啦

我換咗im03之都掉低咗隻900s好耐

我之前搵 2000 以下有咪嘅耳機時，就係試 900s 同 t20i，完咗一陣就俾錢買 t20i

對 900s 可能真係要好似啲人講咁要煲要換線先好聽啦，不過我只係俾電話用，唔想搞咁多嘢，所以都係 t20i 好啲

btw t20i 搭 iPhone 真係唔錯

其實我覺得 900 係一個伏嚟，明明就係 sell 平 sell 插水，不過成日都聽人話換乜換物就好好聽，咁點解唔一開始買對好聽㗎呢

a35 對比之前嘅 Sony a系 已經清咗好多㗎喇

2k樓下有咩好建議？用緊BOSE SoundTrue® Ultra 入耳式耳機 用左幾年舊款到依家 就斷想換

利申：新手 乜都唔識換

都係 it03, t20, n3 嗰啲

因為原裝線人聲好暗，試過plus sound 金銀線但係高音蒙和動態差d，呢條解決晒

請問t20i邊度有我試？自己本身戴入耳好易甩 ，去到有冇得試耳塞？

另外有冇1500-2000參考下

a35都有味精？

星際同 hmv(好似係）都有得試

入耳易甩會唔會係你揀唔啱 size 耳膠，試晒唔同 size 啦，t20 好細隻又掛耳應該幾穩嘅

可能我試嗰時跟原裝線，所以我揀咗 9仔

Sd4係咪得金聲有得試 有冇地方有齊sd4同velvet試

盲入灰鸝算， 應該無死

我用ipod ckassic

另外想問下係amazon到買安唔安全 係咪唔會有保養？

A35 一般流行歌麻麻地，由其係男聲
但一聽日本女聲即刻唔同晒

除咗金聲得right shop同lets go有，你上fb問佢地有冇velvet試

有冇巴打覺得im70好唔舒服
導管長到仆街
唔捨得啲聲同個樣
放左喺到唔知做乜

lm

想入手一對全無線耳機，有冇推介？

冇死 有驚喜

聽完覺得齒音太勁唔係太接受到

想問下家陣係咪冇地方散買monster supertips

見yahoo 必都冇埋

Onkyo？

鐵三角隻ckx9is好唔好用。低音方面勁唔勁？

一隻um merlin,一隻灰黃鸝盲入無問題

應該未煲好，我係dma試正到爆

似終覺得人聲或中頻密度唔夠，同價我會買Pd

如果想試UE18 同買 會邊間好啲

想問下有冇巴打知道星際個邊dp-X11 現金價賣緊幾錢

有冇巴打試過ALO Audio reference 8
現家用緊Valoq 換左muses02 線就係ORB平衡線 同um pro 50 身㾗想入新野

新手想問bonnaire mx-720好唔好用？
有friend推介但佢自己都冇用過

E900m有咩評價???

試過Re8插lyra2麻麻地而且overprice

im50

條im70掛耳機個位d線好硬好唔舒服
有冇咩線可以換

自己覆自己星際dma dp-X1賣緊4380

宜家用緊隻um Martian 圈鐵黎講都算唔錯
係個bass會少左d

有無人試過隻ath e70?

ALO d線好硬

巴打係邊度試

未試過ALO線 之前想買alo copper 22 不過出左新線緊係買新

OC studio queena可能幫到你

試左sd4了 感覺一般 冇乜驚喜 反而行晒mk竟然冇一間有velvet試

A35雖然平衡，但聲音密度同通透度都係差咗少少。但以千零蚊嘅DAP嚟講都算係唔錯架啦

1.5-2.5k 買耳機 聽pop song多
多少少低音 有咩好介紹

我買咗條金銀銅啦 都好靚聲

8樓

熊仔有冇，我見佢有賣

Im03

人聲好電子，買左兩日放左

冇去到呢間 行左成個星際同友誠就放棄左

ER4b

都係唔考慮
咁fxa6又有冇咩評價 落mk好似冇咩地方試 google都係得fxa7既review

泛音和熊仔應該都有

聽日得閒去聽下先
fxa好似好冷門咁,除左7之外強國同GOOGLE SEARCH都冇乜評價

見人買藍色多

有冇人去試玩完比評價

jaben無？

n3ap

原來8樓有lyra2 試

其實呢個post係討論耳x多過耳x店?

來緊想買umpro 50巴打點評價佢

正 分析幾好低音實

發覺佢出咗咁耐都冇乜減過價錢

想買個一二百左右嘅耳機(當然越平越好)
唯一要求就係聽得齊d聲

宜加用緊信用卡贈品耳機做差過電話送嘅耳機
上youtube聽歌可以連d低音鼓聲都聽唔到
反而電話耳機就得
我先知有d耳機可以垃圾成咁
驚中伏上黎問下

想問下Onkyo E900M呢隻有咩評價？
google過好似冇乜人講呢隻咁嘅

Earpods

對野係我自己
（不過好似都有demo

同價比我對比過IT03(放左) N40 灰黃雀果D
IT03分析高但太虛
N40低頻太肥
灰黃雀平衡 人聲好似比較冷(唔記得)
SD2S 好正 柔柔地
而 E900M 分析力都高 樂器比IT03實D 所以聽落個音場無咁大
低頻下潛唔係好多 但bass一定聽到
人聲都幾前 但唔係535果種貼面 暖得黎係偏清新
有少少電子味(煲下個腦會好左) 所以係配線要花D心意
自己用DP X1 玩ONKYO西裝要用SLOW/SHORT filter
整體風格係偏中頻 微暖 比sd2s清脆dd

入左隻灰雀，想問下有無線推薦下， 平時9成聽開ACG 同女聲

冇平過 唔知係咪黑仔 用左兩年壞左兩次 次次一換一

Lyra 2 如何 未試過

去問下價應該可以平幾舊水

所以買行貨真係好重要

Earpods改左模，如果keep到個聲，真係千幾蚊質素，夜晚係屋企聽，有時覺得隨時夠打it03

又開工

唔該巴打
再係以聽人聲為前題下，E900M都算係其中一個選擇？

E900m配咩線可以走咁d電子味

新手入坑

如果聽歌劇， 3000蚊budget 買邊隻好

Im03想換線換咩線好，
諗住淘寶

佢d電子味係人聲好似有d磁聲咁，唔知換銅線得唔得

人聲點解唔試jvc 木系？木振膜人聲好撚正，如果鐘意模擬味嘅話

7n 無氧銅 四絞織

一定要買行貨

睇中左純銀單晶銅/單晶銅鍍銀
想聽日本女聲，電音 有點低頻 點睇？

新手買player
入ak jr係咪笨柒

早前試聽過，我覺得買a35 重好

A35仲要平d

係

夾pioneer 300r超級難聽，好悶聲
但我隊部cayin n6女聲同音場我都收貨，鼓聲假假地，用spin膠又係怪，用c綿好d
感覺無一代咁岩我口味

Lyra2 好似唔多得咁

比起對vega算好喇.....
Lyra2我入手價平玩厭左放出去蝕好少

之前用ckm-99 用左4,5年開始爛
而家budget 45k以下
睇岩ie800 但over小小budget
想問下各位巴打仲有咩suggestion
平時聽pop / rock band歌 男女聲都有聽開

IM02 值唔值得換原廠升級線?

之前見人吹到好好

千金難買心頭好 差兩三舊 47K左右有

發覺 xb10 推唔郁 條 u12
代購左 部dpx1a
香港個代理食得屎，仲未有貨
有無巴打都用緊 u12 分享下

熊仔有阿 今日去左試 velvet完勝sd4 試左一陣就買左 個音場真係冇得輸

budget 45k咁多，乜都買得啦

45k 都買唔到ie800

有冇巴打試過bragi the headphone?

Hd598 cs 其實聽咩為主

Velvet人聲都好正 之後配埋sxc24，人聲不得了

JR 真係麻麻
要買至少都要Ak70
起馬靚靚仔仔

A35絕對好聽過AK Jr

8芯純銀單晶銅可以嗎？

大家好

岩岩試左，2799，好過我而家隻tf10 pro，人聲前，分析度高，好想連300r狗衝

300r ,dx1 除左moov,係咪都用到sopitfy?

衝啦

係，有 play store

又買
有冇試埋 s-em9
你最近買咗幾多嘢？

有冇人用過武藤金銀鉑 想買條夾535

3000蚊budget大家有咩推介
用緊xz聽歌
主要聽女毒+acg

放唔出

Im03+純銀單晶銅

之前玩過下啫 我退左一排燒，最近先翻發 ，之前用ak120 ii玩過下velvet,sem-6,angie和fitear parterre

535點睇

請問巴打們點睇部OPPO HA-2SE？
用開iphone6 +im03聽moov

有冇試聽過？

放咩

出面個post好撚正，用215講對音質執著

抵過課金做非洲人嘅

反正都要帶多舊嘢，點解唔正正經經買部 player, 總好過駁來駁去，如果係街駁得嚟都聽少一，兩首歌啦

執著咁貴買隻耳機返嚟聽爛聲

E900m 條原裝線

有冇人答下我
im03 同535分別

執著都要就住個銀包架

有無巴機試過RHA T20 本身用開個shure 315 用左4年好想upgrade

平時聽開香港k歌同Bruno mars Coldplay 個啲，差唔多錢有知其他好選擇

不過velvet人聲真係好甜，我朋友之前聽完之後'嘩'咗出嚟 依家自己用緊嗰隻應前嘅前應後嘅後，可能之前聽慣左人聲出少少搞到而家唔係好慣

個人力推radius Wn4，soundstage似ie800

耳機嘅嘢聽多排就會慣㗎啦，之後就會悶，再去試新嘢，無限 loop

再燒就真係變非洲人

有冇試？
高低頻？

有冇人diy線？
買散線有邊間好介紹？
淘寶定深水埗？

華仁dma都有，偏高頻出，細膩女聲耳仔邊唱,低頻唔夠ie800深但都算solid，我比d fd試唔係個個like，睇下岩唔岩你口味，其實四千五真係差小小就買到ie800 的除咗條線真係冇得彈，個樣又型

想問下e900m換純銅線有咩好推介

早半年買左215黑色，之後親戚比左隻315我
有冇人接收隻215？行貨一年保養，應該用左一個月左右，條線就比左315用，有興趣pm

另外想問315可以配咩線？唔好太貴

各位巴打，小弟用緊846，想轉線 最近聽edm多，有冇啲咩好介紹？平貴都可以介紹比小弟見識下

315 就咪換線啦

遲早都要買，本身果條壞左

535人聲塞，acg你聽埋樂器就唔係好得，
Im03相對平衡偏人聲，換埋線好過535，高低頻都都有

535果種女聲聽廣東歌呢d都仲ok，編曲無咁複雜，
聽acg呢d編曲複雜即刻訓低，無高低頻，樂器會糊聲，得返人聲

係連人聲都無埋

輕輕一推
邊間買有冇咩分別價錢同整耳模嗰啲

ACG既話, 唔係CKR系列更好咩
雖然90 同100有排等

小弟之前846配ALO sxc8,貴少少見過有人上金銀銅線（Labkable 匠）

我想問下有冇巴打最近入手dp-x1 好似中左伏，因為我禁佢轉歌佢有時轉左重新聽過同一首，會自動幫我禁個home制。
利申：第1次買

我之前玩cm , 有em6 後期改左做 em32
而家玩livezone lz12 , 超好J , 所有野都好平均
又易推 雜食一流 佢而家出左 lz16 都有d 心思思😂

Ckr都好既，但90同100好似唔係女毒，9/10又無得換線，
利申有隻ckr9，鐵三角女毒

315要換線有咩推介

一隻就一講就起到我底

一隻就sem9 個個出西價

其實咁講完同自爆冇分別
潛水先

im03 換線 用返官方升級線最好 ?

正常應該都唔會考慮返官方嗰啲

巴打有無邊度買線 同乜線好介紹

官方果條整體上加強少少
鍍銀/銅銀線可以令人聲出返
聽講 IM02 03 換平衡線效果好正

聽講官方果條係出比im04，所以02 03唔係好match

而家有一對im03 同 灰鸝， 都想換線， 0念住tb 買線算， hk 買 銅銀線好鬼貴

出去試仲好啦
你淘仔完唔鍾意隻聲咪仲哂錢

出去試， 試試下會越試越貴 最後會忍唔住買 前排去試左 effect audio 條銀線成 2千蚊， 差d 忍唔住錄卡買左， 好彩最後忍得住

不過你講得0岩， tb 無得試 真係無乜信心

出去試真係有一定風險 試完條plussound金銀覺得幾好，試埋條金銀銅就出事

巴打可以去熊仔睇下 小弟好少留意線材 如果想試埋plus sound可以去let's go 睇睇 點試點問都唔會黑面

90 100其實幾有趣，聽過有人用過一排既其實比9/10醇厚同闊，但好似話隻100每次都要等佢入狀態，一開好難聽咁

睇過官方好似無咁提過？
見唔少人03都換個條

唔記得邊度睇過，04本身既聲，配官線條物料係夾到無晒缺點，
所以有人話其實條線根本係出比04

各位巴打點睇，300蚊嘅耳機講到好似成3千幾蚊嘅耳機咁

日本係咪得Sony同AudioTechnica抵買，黎緊去日本有冇好野介紹返？

係㗎話個條HDC5?

我用緊im03，岩岩想換個條

6N-OFC 有分夾唔夾嫁咩

成日去 熊仔 同 dma 試， 試幾耐都唔會黑面👍

西價有幾西？

7n 單晶銅 成本價500$ 自己織 正過升級線好多

個3.5頭直定彎好？
自己想試下整條

3.5mm 自由喜好，我果頭係2.5mm 平衡頭一定係直頭

散線邊度買無伏？

去淘x 買cheap 線 練下手工先，香港食水好深 29蚊一呎紅色外皮，透明皮要買夠一定數量 neotech 先肯出貨 台灣野自己揾 好多人拎黎揾食

放mcintosh D100 dac preamp
行貨90%new 齊單盒遙控
$10500

連登巴打再平少少，pm我

之前標價低1k
呢排冇人問

標價低1-2k

你8400買對sem9返黎，
好奇想知 人地出幾錢會令你覺得係西價？

咁巴打有咩推介
sorry煩左少少

唔止一個人出5000夠唔夠西

虧佬

咩平台放

上面有巴打起左底啦
來來去去都係果幾間

但其實咁多位放二手野個價係點定？

我冇放過耳機

不過而家好似好多地方都係標8-9千，二手6k 唔算西掛

有無朋友用緊pioneer xdp-100r ?評價如何

300r 好好多

用緊， 推力麻麻，加耳擴聽好好多， 因為比 300r 少個擴 同 無 2.5

間離台做乜鳩
一個post可以鳩吹幾頁出黎

個殼刮耳
買個個真係發燒

唔該巴打 咁想問 300r 見佢話可以聽spotify個啲，又掂唔掂呢？唔該
用緊846配iphone

想問下1K 樓下 有咩藍芽耳機推介？ 有時for iwatch 跑步用 thanks 巴打

行 Andriod system, 實得， 我有時都用部100r來聽 moov

我fd用300r聽moov, 我諗spotify都冇問題啦，諗住去百記出有得分期

唔該哂巴打 搵下邊度有分期整部玩下先 唔該

有冇link過去觀摩學野？

鄉討 新手開箱果篇

Valoq而加個優惠算唔算扺？定買sony好

Sony邊部？

肯定係1a啦

推1A,利申：1A用家

無聊攞返對 w4 出嚟聽，發覺相比而家啲新耳機都仲係一啲都唔失禮

巴打
織線有咩心得

之前整過一條過機線，又焊過結他pickup，手工應該無咩問題，唔洗整得好靚
我畢直$500左右，求介紹

圖中十字織，新手最好織井字織，一錯左係織唔到落去的 我都係前日睇先識井字織，youtube 有教

巴打們，小弟用緊um pro 30 聽左年半想升下，有冇好介紹？

仆街買左ak300

點解仆街

Ak好失禮你咩

有冇巴打知香港邊到有ath隻 AT501CS 3.5母 6.3mm 公轉插賣

AK300最大問題係推力太細，配T8ie/Michelle都還可以，配其他耳筒啲聲好明顯係無氣無力，一定要加返個amp module先掂。但Globally AK300個樣真係幾好J，有Moov/Tidal亦好方便。

Ak 300我之前用se 846試覺得細節位唔夠多，最後冇入

想用MOOV，巴打有乜推薦？

有冇巴打知邊到有se846試

AK240 10800
好似幾吸引

咁熱門星際求其一間都有
DMA直程放埋DEMO係出面 唔洗問職員拎

因為我本身買pioneer 300 而家over哂budget

雖然聲係重要 不過我覺得player外型都算幾重要
ak300

不過配846應該都ok 第一次買

mdr-1000x 同 momentum over-ear wireless
仲諗緊邊隻好

用緊第一代momentum on-ear wired

300r夾uerr 真係好撚正
但又想等佢部細機出 點算好

好衝動咁入左plenue S
再買斬手指

Rich

窮撚大學雞
平時好省 d錢打工慢慢儲返黎敗晒落呢度

再買真係斬手指

我都係窮學生一名 同路人

巴打有咩評語

Valoq 換 02用先係王道

UERR試過公模 清過蒸餾水

Technically 係俾左訂金 間舖未到貨

我係用VE4 既 試dap果陣有用ak320, wm1a, opus 2 黎比較

唔揀ak係因為冇乜力，音樂細節都唔夠動人
WM1A就偏重低頻，整體表現都唔錯
Opus2 聲就比較朦

PS最岩心水，個方面都岩岩好，低音收放自如，人聲，音場都好岩我口味

其實個人認為到高階dap其實隻隻都唔會差得去邊，最主要睇邊隻岩你口味

但真心覺得ak overpriced

日本女毒黎講
im02,im03,t20i 邊隻比較好

其實PS真係唔錯 但呢部機唔知點解好似好靜

之前試過AK240 感覺係價錢蓋過一切 冇理由咁貴
PS未試過 巴打試果陣有冇開入面既EQ黎試

如想聽女聲 如陳慧嫻 彭羚 林億蓮 淫KAY
campfire lyra II 巴打點睇
westone w80 會唔會一步到位

有呀
某d EQ聽落去好假 但有d真係唔錯（我知係廢話

有時想玩重口味d可以開EQ慢慢玩
變相部機玩味十足

小弟入左WM1A,坐等4.4頭玩平行

巴打去試左先 要夾player

硬係覺得PS係玩EQ唔值錢
但係睇介紹就覺得好高科技

窮學生入WM1A

兼職儲錢

又唔可以咁講
佢有個賣點係EQ姐 但部機本身既質素都係上乘之作，我試果陣主要都係因為佢normal mode都吸引到我先衝動俾錢

我都好想再幫襯sony
但奈何部1a又重又厚

我誤會左部機好耐
過萬真係落唔到手

現家得sony 有4.4頭

好似係

im02

1A其實已經唔算重
可能我試完1Z先試1A

但真係好撚大部

我接受到 可能因為之前用ak120ii

有冇巴打用緊w80 感覺如何？

但係舊電真係唔係講笑，差一次夠你用幾日

唔係627講乜都無用

香港邊度有賣膠/金屬既耳筒線中間分線嗰粒野???
鴨記有冇???

同感627 同128先係部機既價值

300r推力好似都係麻麻

300 有 balance, 100 冇

巴打有錢

同w60分別唔大, 睇你值唔值用多幾千升上去

上網見到部新機 xDUOO X10 賣1400左右 用ak4490 抵買？

試咗，唔多掂，x3仲好啲

dx200終於有d眉目啦

全新手 + 廢耳
想入手主動式抗噪既耳機
價錢唔係主要考慮 最重要係效果
主要用途搭地鐵果陣防噪音
唔想聽到地鐵班強國人當成車得佢一個係到講電話
唔想玩耳道強姦，耳窿細

小弟多數主聽人聲同樂隊多 有咩耳機好推介？

Ak Layla II

$？

千幾蚊到有咩推介
唔鐘意聽轟轟轟
Im50帶到痛 想買se215比人話係屎
比多d上se425d人都話係屎

不如巴打講左幾多筆直先

700以下

本身想入坑買K701+兩倍價錢買DAC+AMP...
之後行過灣仔,深水埗,都揾唔到想買既DAC+AMP(本身想買SCHIIT)
最尾1700買左SONY MDR 1a DAC
返到屋企聽已經覺得好正(睇戲D音效係正到...)
又慳千幾蚊

FXA2,RHA CL750巴打可以去試吓呢兩隻，評價好似都唔錯

最近係amazon入左隻ie80, 發覺電話唔夠力推
諗住買返部player推
因爲budget有限($1500以下)，買xduoo x3, xduoo x10定fiio x1好？

a35

得呢幾部選擇唔試曬佢

thanks巴打，a35有咩好過以上個d機？我見a35好似係岩岩出，冇咩review睇到

諗住今個星期6去右店試
但係都想問下巴打們嘅意見

去試下咪知

se邊隻唔係屎 846?

而家用緊jvc ha-fx1100條mmcx線斷咗，想直接換過條有藍牙既mmcx線算數，有無巴絲打有藍牙mmcx線推介

由112到1500都係屎
不過好好賣

本身想新手入局 問朋友借黎聽呀IM系列
始終耳仔唔夠大 會痕會耐仲會痛
所以想搵隻舒服d既 上網睇話se215 ok
點知音質係屎 宜家已經跳左2隻最入門上千元
屋企無player都係搵iphone7聽
無咩畢直仲有咩好介紹
新手乜柒都唔識但鍾意人聲出d

戴im會痕即係對條線過敏
耳洞入面痛既話用細d既耳膠
出面痛既試下細耳機

我戴耳棉都會覺得唔舒服

直接跳去im03啦

存在感-10

窮撚
想問下有冇1000樓下連咪既
平時聽開JROCK同普通英文流行歌
我上網睇見人SE215m+
我追左POST其實想買IM50不過我見佢好似冇咪

冇野了睇到咁多人屌SE

可以睇吓 rha 750i

thanks 有冇話邊隻襟用d

750 三年保囉

聽人聲樂器有咩好既選擇？
筆直2-3k , thanks

都係 im03, n40, n3ap, 灰雀 嗰啲

1a

加多少少資料，聽中文流行，配335

你根本就冇呀

啱啱試咗部Valoq，好聽呀！而且個操作介面似乎無其他人講得咁不堪。

除左底噪 電流聲 電量之外 係唔錯既

有冇巴打試過部dp100
咁啱想買部差唔多價位嘅player
定係比多少少上300r

N40人聲勁遠，我覺得

n40好多好評，但我試聽左又冇乜特別
人聲唔夠出

用慣ak嗰啲應該會接受唔到

同意，唔明點解網上面d評論話用黎聽人聲

um pro30 窮學生儲緊錢買player 諗緊應該平平地入部a35 用住先 遲下再升級
定直接買部中階嘅用耐啲
唔知千零蚊同六千蚊嘅player會唔會差好遠

儲耐少少直上8-9k player

儲咁多就會想換耳機

因為你追一部放一部其實好燒錢 不如俾多少少直接上去仲好

一次過買好野，好過你晒錢買幾廿對垃圾
利申：過來人

但係會無左升級既樂趣

535都比人話係聽人聲喇

升級嘅樂趣係留俾有錢人 我呢啲非洲人都係享受唔到

想問有無朋友用緊ak300?
點解用moov download慢到無乜反應 又有時會斷
是咪部野問題定點 thanks

Ak wifi啲人好似話虧虧地

用緊120ii
聽晚試下先

我之前都係用120ii 試果陣我用左3分鐘去了解點擇歌

邊隻好

咁耐以黎我覺得個樣真係難頂既player應該係得cayin n6 一部

斬定先點睇？

bluetooth仲柒

仆街個moov仲係鳩咁斷 有無得退錢z_z

N40 低頻影響到個中頻

係咪有 DX200

fx1100 唔算太易推，藍牙線(s) 推力都好似麻麻

C4呢
一拎出黎好養眼

5p

用開中國磚就會覺得Valoq冇問題，用開AK一定短時間內接受唔到Valoq嘅奇怪操作。不過我喺間鋪度摸咗幾分鐘就大概識得點操作，都OK嘅。

窮人一係玩唔同嘅cheap嘢，一係直上旗艦玩過世

第二樣我唔係咁鍾意嘅就係質感，個反光位我以為係金屬點知原來係膠，太輕真係唔係好慣

Fender FXA2 呢對OK?

Dpx1 4.5k送原廠套衝唔衝得過定300r好

買左條二手w60, 諗住買埋player
約4-5k畢直, 唔要國磚既係咪都係xdp300r / dpx1a? 300r好似等於dpx1, 而1a同1比好似無咩分別

順手想問埋w60有無邊條平衡線推薦

dpx1 qc有問題
dpx1a我日本訂連運都係 51xx

dpx1我見成日都有人post圖 話甩個2.5定3.5座出黎

N40 低頻好肥好慢，我嗰時都揀咗 it03，不過 2-3k 嚟講都係試嗰幾隻㗎啦

冇試過先買？
我試咗一陣就揀咗 300r，連用都用唔到仲講咩嘢聲吖

呢個價位可以試埋 t20 同 it03

onkyo 同 pioneer 都係同一間廠做，300r 基本上同 dpx1 係一樣，只係出咗咁耐 300r 應該會改良咗個插座問題，呢間廠啲嘢都係買行貨安心啲，有問題都唔洗自己拎去日本搞

新手一問 用開jvc 208se 心思思想買番
但又想試下其他 聽過fender dxa1又覺得bass太薄
聽開pop, alt rock
有無咩推介
覺得1more e1001點？

去試過e900m d人聲真係有d怪怪地 唔知係咪就係你地所講既電子感
同價位有邊隻係岩聽帶少少rock既acg歌/女聲 eg. aimer,lisa,GARNIDELIA etc

仆街啦 我仲要用分期 都唔知有無得退貨

不用再說.jpg
我嗰個2.5可能壓得太多次 斷撚咗
部機除咗3.5唔夠推力

嗰個好似話係第一批貨先有呢個問題 因為之前小弟想買player嗰陣時都有研究過下

我聽LiSA aimer 之前用535r

新手一問
2k-3k
聽jpop,eason,
有咩選擇
另外想問下akjr買唔買得過

巴等打可以去試試Oriolus 新出個部player，比較下akjr 因為見啱啱新出而且評價都唔錯

thx

有無巴打試過鐵三角 e40? 有啲想入

另外amazon 買in ear 有無咩特別要注意？

$168

呢個美森好似80鎂左右，我都想入返對

想一千內 有無咩好推介🤔

Zero audio duoza zh-dwx10

Or

Zero audio zh-bx700

你買個時試清楚岩岩中完伏，換左第2部都有小小問題

個套 你唸下，我用完第2 3日有個位凹左

明知咁多鑊氣點解仲要揀 dpx1

買完先知中哂伏...

之前係日本試左，好難戴又唔舒服
可能戴得差，d聲都好一般（對比起ckr9ltd)

對比im50/70直頭退步

所以最後我冇買到，入左1A

但it03 唔岩耳仔細既人戴
好似我咁，點都戴唔入
Btw, 人聲黎講it03 一定好過n40

所以我買咗 it03 冇買n40，啱帶嘅話真係包晒好穩好貼耳，人聲係出，不過齒音都好勁

最衰冇得玩串流

有無cm頭既淘寶店推介

想玩串流又想型就ak啦

你試過未

因為我嗰部係日水（第1水 ）
最近先甩左，咪當粗用

冇串流我冇咩所謂，上年我玩ak120ii嗰陣時都好似未有呢樣野

你地係邊度買歌/下載歌？

見佢無行貨貼紙 係咪伏黎

我自己買啲碟轉WAV

所以我咪冇話靚聲就買ak

利申：訂左Plenue S

想買player，但d歌全部iTunes買落來，而家唔上唔落咁

聽acg同jpop多
用緊ath cks70想試im02
人聲應該好好多但背景音樂會唔會差好遠

好似準備發佈

我記得上網好似有教學，將itunes啲歌匯出

見個樣幾好J

石破會唔會盲入

召喚鋸扒

預算2k 聽女聲 有咩推薦， 要帶得舒服

Er4p

依家d耳機店有冇得試amp?

今日係熊仔到試左 灰雀加orb 線， 個feel 好正， 不過加埋成4300, 要點時間考慮

要拎ak300 去百記退貨 入pioneer 300r

可以退？

係行貨都伏

耳道被強姦

打去問過過有 要搵日收工過去搞先知

咁就真係大鋪都有大鋪好，細鋪一定唔理你

你用咩理由？係唔係話佢個 moov 根本就用唔到

新仔本身之前用CKM-99
因為個earphone開始爛就去行下
結果係SSP試左兩個鐘
最後忍唔住買左隻fxa6
本身個老闆比左隻銀線比我試
但佢係鋪果條接觸唔係太好
但而家果條原裝d聲好似偏沉（background我覺得隔得唔錯）
想問下係咪換銀線最好
利申：ip6s 打算先換好earphone再買擴

換咩線睇你想聽咩聲，
買擴不如買player好過

Valoq啲聲真係好正，但係個ui

仲有得6gb

新版好似有64G
再唔係就插卡

UI就算啦

而加6999 6gb
有啲想換1a算

半年前係一起去買
6499

Tf10 pro 條線暗斷
巴打們有無推介
平平地就已經得

我一出就買，好似唔洗6000

習慣就好

中間羊升值加左價

好食電

開升頻就真係倒水咁去

valoq 聽普通flac可以聽幾多個鐘

岩岩係百記買左300r+e900m
多口R下有冇得平d，真係平兩舊
分期12個月，都係六百零，突然覺得冇咁罪惡。
話時話有乜線好換，條原裝線真係唔開胃

新手留名

你個名

新手想問下枱機dac係咪要煲下先開聲
岩岩買左部機 聽起上黎d細節仲少過用iphone聽
聲又矇

你用緊咩機？

人如其名

240SS 型好多

家父玩過，配hugo

Hpa4

Bl

考慮埋續航決定含淚買1a

如果灰黃邐同呢兩隻比又點？

我覺得灰雀贏哂
夠自然又均衡

唔係含第二啲就得

各巴打點睇罪大隻XBA-N3AP同RHA-T20
兩隻試過好似都差唔多 幾岩心水 人聲 Bass 都ok
Player 用緊罪大A35

Sony野用返自己野好似話會有加乘

唔洗唸梗係搭翻n3ap

around1k
聽廣東歌 想人聲同樂器聲都靚
有冇咩推介

再去罪大試多次先

所以下個月先考慮擴/player
主要係覺得fxa6 原裝線d人聲唔夠出
所以考慮緊換唔換線樂

巴打睇下orb clear force呢條，某間舖做緊優惠，只要帶埋單據和係行貨都可以去嗰度用優惠價買

邊間咁好？有無詳情？

放xduoo x10 極新

買完依啲機，富學生都變窮學生

搵到了

N3AP啦，台灣有個reviewer話佢嘅音質比得上EX1000

自己上去試

有冇巴打試過fxa6
雙單值唔值3千幾？

其實淘寶個846 o唔ok？

多單不等於靚聲
uerr 3粒都8199

Ue 18 pro都係6單

邊個

333 成皮野都得3單

有乜問題
btw洗鬼成皮

單元唔係問題
akr02 一單都過萬

冇得換線始終可玩性冇咁高
利申：曾經擁有，後來換左Angie 和 Layla

點解玩極都係ak唔試下其他牌子既

因為我之前用Ak player直推 所以諗住揀返佢自家品牌啲野

上面討論緊單元同價錢呀嘛

想買se425 / im03
聽開acg (女聲八至九成)
前端Sony zx1
邊隻好d 另外邊間平

Se215想改善人聲，應該換咩線好？

換新耳機

換耳機

換完都差唔多 考慮換第隻耳機

Im03?建議巴打去試吓兩者嘅分別

耳機線係咪都真係要煲先開聲

咁通常幾耐先黎料,使唔使300h?
同埋煲線咩原理黎

用緊e900m+300r
請問有乜平衡線推介？
想三頻都有提升

想問大家係咪都係cd轉wav？ 有無咩網介紹係買到歌？ （主聽：avril lavigne, Taylor swift, maroon 5等流行歌多）

換im70 是否不明智

係咪要換d $1000 ~ $2000 既耳機？

直上tg334

玩唔起

屌 今日拎番部dx50出黎做DAC聽
聽聽下覺得仲好聲過部zx1

用緊zx1好想換 D底噪

底噪, 你聽過dx50未

決定左買im03
有冇人知邊間平

未

之前係福仁樂天數碼度買2480元

入左隻灰雀加埋條orb 線， 又破財左4300 仲要有排煲

唔係好多啫

岩岩隨便格左幾間 華仁2400，腳疼唔格 即買 睇來間間差唔多

我知
因為感覺上呢對好似sell gimmick多過quality

有冇等緊cm既同伴
黎緊又聖誕又新年
都唔知要等到幾時

入左邊對？

我想問425同單晶銅夾吾夾

叫下叫下春就到啦
我果陣都差唔多等左2個月

等緊

新手一問,如果im02想換線令bass出D,但聽女毒又唔會太大影響,應該換咩線?

銀線

利申：從來唔換線

要bass換銀線

bass吾係銅好啲咩
利申 新手用緊425

見佢話要保留女毒

從來唔換線既人係度鳩嗡請見諒

mh334

吾你老母

Rich
下年我都可能入返對tg334

拎住舊金磚話人rich
好撚噁心

240金依家已經好平啦 插水甘跌

等緊+1
希望過年前拎到

過新曆年得唔得

係農歷

你訂邊隻同幾時做模

我等緊Aya同Jomo2
Jomo2連模都未整

無眼睇

有冇大佬介紹下

應該換條occ鍍銀/銅銀混編

5P無人屌

有人屌咗啦

真係學到好多野 thx巴打們

最快就係換耳機

有無巴打試過teac ha p5上網無乜見到review

人地好似啱啱買

真係好撚噁心

air
3/12 先做模

好似幾好J

金磚唔係Sony wm1z咩

DMA?

下下都叫人換對新，邊似得你咁有貨

唔知佢啱啱買 咁換住線先

線呢啲真係要自己試，我啱你未必啱，可以試吓銅銀混織，效果我覺得幾得意，唔好試太貴嗰啲，千零蚊玩吓 is ok , 等遲啲換咗啲貴少少嘅耳機先再試貴線啦

千祈唔好試太貴，試完返唔到轉頭
利申：過來人

想問有無巴打用fender FXA7，有咩評價
用開215，想換耳機

ya

部dac 正常播左廿零個鐘d 聲終於正常返

我都係DMA都係3/12做模
姐係同一批

希望快d有新玩具玩

希望拎果日唔好相認 我小毒撚

巴打我有對 bose qc20 啱唔啱玩

有無巴打可以推薦一千銀左右嘅Player畀我？

a35 啦，呢代 sony 真係有誠意

有冇巴打玩耳機堅持唔換線

想保持間廠想表達既聲

換換下轉用番原線，始終夾機都幾煩。

我
唔知點解
我硬係覺得原廠線有調音

大家喺屋企會用耳牛定喇叭 假設只係喺間房聽歌

耳牛，喇叭一大聲會嘈到人，俾人話就冇晒癮啦

Im03換左原廠升級線
再聽返跟機個條，個低音同音場真係完全唔掂
本身未試過好野 配原裝線都覺得唔差
所以試野最好跟budget試

會唔會覺得同喇叭比差咁啲嘢？事關我未聽過貴價耳牛想知同喇叭差幾遠

睇演唱會, 睇戲9成開喇叭

聽歌咪玩下耳機

同價既耳筒同喇叭一定冇得比

BTW屋企冇人就用喇叭有人就耳筒啦

屋企人訓曬會用牛
日頭開喇叭

我想問下
2k~3k
雜食耳機有咩介紹

請教巴打im03換線有咩推介
小弟都用緊03 不過仲用緊原裝線

另外你地講既熊仔其實係邊間

打算買線返嚟自己diy耳筒線

星際斜對面榮華大廈 2/f

千零睇中im02, 同價位有冇其他更好ge?

買左ue900s再加多個cozoy takt for iphone
因為主攻moov
點睇

睇你聽咩歌

聽住先
Sony aims to be first manufacturer to release Android 7.1.1 (outside Google)

感謝

se215去邊間買最好 又平
我驚平個啲係有伏 or俾人呃錢
信和見過有$650 幾錢先買得過
唔該

215 本身就係伏

同問
聽開廣東歌 男聲
千零有咩選擇

fail la

1900算唔算千零先

想換過隻耳機 想買im03/04
上網睇過下啲開箱文
平時淨係用手機播歌
係咪話im03 用手機都算推到?
如果買im04用手機推會唔會好不智??
仲有無其他價錢同03 04差唔多嘅選擇

申利 唔係好識+留名學嘢

千五樓下

小弟見到b&o h3有隻水貨
500幾 好似幾抵屌咁
但隻水貨係應該係lg v20既配件
唔知同行貨一唔一樣 抵唔抵

cozoy takt 無問題 你接受到部iphone加多舊野就ok
至於ue900s......

唔該曬 巴打

我用緊im03搭V20 自己覺得算係好易推既
04真係好多人都話難推 同埋要夾岩player先發揮到佢既實力
所以都係建議你買03好D

04唔難推 不過好揀source 就係真既
如果你冇player 最好唔好買04啦

我都係dma訂左air
9/12 做模 會唔會同一批

我自己覺得都叫對得住1500個價掛
無咁多budget...

明白 唔該曬兩位巴打
Player 就應該無錢買住

睇 spec 就係，聲就試多幾隻比較吓先啦

其實之前iphone 7取消3.5mm,
apple仲話留返比音響公司做外置輸出

究竟而家有冇野出過
唔想再用佢條腸仔駁黎聽歌

我想問下如果im03要換線有咩介紹

其實未轉之前已經好多
問題你想拎條腸仔定拎多部/幾部iphone size既野去聽歌

部240比人偷左
而家3000-5000有咩player 係大路野？

2000左右budget耳機有咩推薦

同問

正常呀 隻耳機個味道係跟佢條線來調架嘛

好高興有巴打有同樣既諗法

rha ma750點睇

我都係咁諗 我自己唔太鍾意搞果啲調音
一嚟麻煩 二嚟錢問題 三嚟唔係原廠嘢硬係唔知點咁

有機會

xdp300r, L3pro, opus1 (等補充)

其實我係想搵 條靚過原廠腸仔既腸仔用

係邊度比人偷

我反而想要條lighting頭既升級線
但好貴

有冇出過架其實

其實我想送耳機俾男朋友
聽人講se215 ok喎 所以諗住買
咁仲有無其他推介

筆直？聽開咩歌？

聽開陳奕迅個d
400-700 唔該哂

Im70可以？

呢個價位我都推im70 但im系列唔算好戴

利申：前im04用家

im70啦 一開始要用啲時間習慣戴

利申: 前im50 用家

一早有

邊到買好
星際？間間都無伏？

唔好去星際第一間

千五樓下有咩推介
im02 google過好似聽女聲
男聲有冇差唔多價位

而家im04同535ltd 兩隻選
十五號出糧又冇咁幾千

用手機定player

手機,sony xz

香討d 人吹到 部 dp100 上天 有無人試過係咪真係咁堅

太大舊了

得呢兩隻選擇 我揀535ltd

其實又唔係得呢兩隻選擇,budget 3500左右
唔雜食,主力女聲同acg

Ckr10點睇

兩隻都唔揀

IM04 出名難服侍, 想用手機推就唔好考慮佢啦...

有無player 可以連到 iTunes

不直1k至2k

唔係掛耳好難帶,我對耳比較細,插入去會跌出黎

aaw有出
宜家籌緊旗
有興趣望下

HD800s換線有咩好推介(XLR頭)

古典、毒撚歌、OST都會聽下

覺得sd2s完爆同價位嘅se535是否正常

本來se535就名過於實，被吹得太大

shure品牌效應
大牌子

535其實好垃圾

咁俾個選擇我,先決條件掛耳式,聽女毒acg

用過半年535r 唔覺垃圾 差極都叫一般

冇咗成層聲

巴打點睇 rha cl1

除左人聲叫正常成隻野個調音都唔知做咩撚野

對比530 簡直係入唔到耳

推

幫幫忙
聖誕得張敬軒陳柏字陪我
想買隻好啲啲嘅耳機多謝佢地

x5k/dx80/ak jr 大家會點排
岩岩入坑

女毒黎講im02真係冇得輸
係bass個方面比較弱,但我個人黎講就J人聲多過J Bass,所以im02岩晒我口味
利申 岩岩換im02,聽上癮,一得閒就聽

搭飛機果陣去廁所
番左位就無再拎出黎聽
隔左十幾個鐘先發現
已經無用耳機聽歌幾個月

可以一戰

ipod

有冇試過細啲嘅耳膠

如果唔怕國磚 fw，同價位嘅國磚正常係會好聲啲嘅

正常

日本限定 westone 30 massdrop有得賣？！

去試果陣ak jr 個介面會lag

ak320想入amp

我想問隻amp output既推力會唔會因應用落380 320 300而有所有同?

因為 ak jr 連國磚都不如

既然考慮得ak jr 不如諗埋Walkman A35
Fail X5 下個星期有新版

會跌出黎,試過
對耳好撚難服待

Im03加換線算啦

再推

Dx80 >Akjr>x5k

襯官升級線絕版前收條做紀念, 好似係
直上2.5mm 平衡線

鍍銀線or銅銀混編

仲lag過Sony A35

thx巴打
以上講既線邊度有得賣?
唔想淘寶

A35新firmware好順喎

星際，高登入面有線放出來果d鋪頭

X5新版？
邊到見到？

巴打們我條se215線斷左想換過條線
除左買返原裝有無咩普通嘅升級線可以推介下

換耳機好過

3500budget仲有冇選擇

大大隻字寫住X5, 我估係掛

傳 係呢部

六神合體

好 麻煩晒巴打
等我去睇睇先

而加4.4平衡有咩選擇 ？

巴打有冇試過Campfire audio orion

Labkable 好似有幾隻款出左4.4

唔想咁浪費耳機 換條線就ok

唔好浪費條線

但好d 既線可能貴過隻 215 換線唔太值

平平地淘條線返黎用,一係上星際試下百幾蚊線頂住先

新手 如果用緊iphone7 用緊qc35 其實洗唔洗買player/換線

見到CK100 吹到咁大 心郁郁想試下
仲有無可能搵到新貨

終於攞左player

有無底噪?

冇
靜到仆街

我果部有
不過係耳機太靈敏

正常play唔係唔應該有底燥咖咩

zx1

冇聽過 之前買player有考慮過金菊花，一聽到有底噪即刻唔惗

DAP個線路設計唔好或者有干擾
就比較易產生底噪
另一種情況係耳機同DAP個匹配唔吻合
DAP大力而耳機靈敏度又高
都會有機會產生底噪
如果聽歌嘅時候都仲聽到底噪
情況就比較嚴重啦

我對耳機插住AK100II就好靜
而插住PS唔播歌果陣會聽到好細聲
好似white noise咁
一播歌就聽唔到

不過用ps+ie800又無底噪聲

有冇大佬試過samurai線？
試過返唔到������，識人拎$3000
衝唔衝���

啱聽可以去，3000幾抵玩

本身用緊xdp100 +oppo ha2 , 心思思想買多部 player, 求屌醒 係咪好on9

睇中邊部

dp100

用緊咩耳機

近排條535有時會接觸不良 想換線
想問巴打們有無推介？
利申鍾意低音

灰雀 加 orb 線

2000-3000budget 聽jpop
希咩耳機推薦

聽講夾埋幾好聽 但係個操作又係valoq啲friends

ya, 用慣touch screen 返唔到轉頭

巴打上去試試睇下毒唔毒到你

出雙糧前唔敢去星際

只試不買 最後比錢

簽卡啫 下個月先找數

窮學生 冇卡

窮學生無錢無卡

聽開歐美女聲同女主音的band (zard)
想問下e900m 定sd2
主要用iPhone 推，睇緊player ak jr 同 a35
或者有冇其他player 推介
利申學生哥，筆直2k for player

上去試吓DP100和sonya35 Ak jr可以唔使諗

E900M同SD2都聽過
唔聽歐美女聲 唔知
不過日系女聲我推SD2

一炮過
窮撚先用卡

你套野

我真係得EPS
儲夠錢先去買

咁有多位巴打覺唔覺右耳聽人聲清楚過左耳

DP100是什麼,google 唔到

日系我淨係聽zard 不聽acg 同女嗲,普遍都係聽Ariana, Aga, Gin Lee 都遍雜

VE3大家推薦夾咩player $5000內
除左AK

好耐之前買

Oriolus DP100

現金應該2xxx做到

睇下d評測先

巴打,如果想用MOOV聽歌,邊部好?
AROUND 3000

聽左成日PS再聽一次frd部ak320 我宣佈plenue S>>>>>>>>>>>>ak320

買左隻骨傳導耳機
行路唔駛再怕耳機跌出黎(我耳油多)

amazon 可能幫到你

鍾意低音就直接換左隻535好d
btw一定要換既話就換銅線啦 多少會有d改善
雖然都係殘

利申：前535用家

100r

新手一問..點解部dp-x1成日播播下...自己停鬼左 有咩解決辦法呢？

535係咪3000左右最好選擇
利申：聽開jpop

灰雀

google唁到既

oriolus 灰黃鸝（唔係黑黃鸝 貴好多）
inear sd2s
2隻都好野黎

有冇啲player係行android嘅方便玩串流？
Budget around2000-3000

啲雀仔啲人好似話係主要聽人聲，低音好似唔係好掂

cayin i5

喺設定第1行自動同步唔好打勾情況會好少少

唔好買AK

我有聽過黑雀 冇聽過灰雀
不過有FD聽過話同黑雀好似 係音場差少少
我諗唔會差得去邊掛
我搵日得閒都去試下先

補番先
黑雀BASS好夠呀我覺得 不過要換線 如果唔係會有少少散

一插耳機沙沙聲
衰過部iphone

用家唯一投訴
Bass量係偏少 質就一般
其他都係偏高水平
手機都推到我要既野

利申 打手

感謝，試試先

黑雀人聲真係好毒,特別係女聲
換埋條金銀線再升一個level

n3ap, im03

我鐘意啲平均嘅耳機多喲
Btw,玩金銀不如玩埋銅

黑雀都有試過，啲人聲好似好浮，可能因為試完334再試佢 只可以講not my cup of tea

新手想試下入門
隻Hifiman RE-400 邊度有平貨？
多謝先

hifiman香港得dma有賣

新手一問
本身用緊se215 換過線
試過朋友既um pro 30
覺得幾好幾啱聽
想問下有冇同級既耳機介紹下
Budget1500-3000

再問 如果買ue pro 30 邊度會比較平？

discuss 咁多人讚部dx100同灰鸝
有冇人試話真係咁掂？

灰雀用緊， 堅係好野， 換埋線後 人聲 更出 而家晚晚訓前都聽成個鍾

dp100 都有興趣但唔係touch screen 有d 卻步

DX100幾年前果部?

你中左伏啦

Sony 耳筒 係咪佢d經銷商先有保養 ?
N3AP 睇 18xx vs 24xx

會唔會係RIP既歌出左問題? 我發現係有D歌PLAY唔到就停, 轉過另一部PLAYER都PLAY唔到

唔係， 剛剛出既

果部叫dp100

我2部都有咁既問題，google過話sd卡事。我依咖更新左個聽歌app同系統未有咁既問題住，要再試下

打錯左個字 成個型號變左

到底有咩耳機適合雜食

where

去啲大行應該都有

dmx

我係dma見過有

熊仔

Dx100

新手lm
想問下 鐵三角牌子嘅耳機 啱唔啱雜食？
或者有冇其他平平地 $500內左右 嘅耳機推介？

Over $200左右買im70

我都更新左...都有睇過sd卡呢個問題...有冇邊隻sd卡介紹會比較好呢？

灰鸝聽人聲掂唔掂？
夠唔夠前？

係dp100先岩，自膠
似冇得用moov，已經唔洗考慮

耳聽為實

聽開im02 升灰雀掂唔掂
唔洗太多 bass 女聲為主
同埋邊到有得試

熊仔，泛x

可以去星際dma 座低試埋n40

大家點睇1964 A6 cm ? 成萬銀但抵唔抵屌？
定UE 7pro /11 pro 好d?

earpud etc.
唔過二百就perfect
事實上係因為你有錢屎忽痕先會覺得某d耳機唔聽得某d歌

同意，因為無錢，ve2已經好滿意，唔會再心思思想升級，

2千蚊樓下 係咪 t20 it03最好 手機聽
咩歌都聽下

a6要成萬咩

可以試埋n3ap

我都冇試其他,因為我都只係得張3叔既128GB SD卡你要問問其他人
不過唔知係咪得128先有問題,你睇下其他人個D係幾GB

係咪快卡？

Hires 真係好正

唔係快個張 平D個張

好

最好用 Class10

Taobao

見平先買 128GB先299,PLAYER準備哂D野都成5000幾
遲下換埋耳筒又一筆

要呀屌 貴左好撚多 但貴得黎好似正過UE 咁既

之前black friday抵玩好多

存取快啲好似好少少

所以我都忍不住係black Friday 入手左新玩具

64等discount 啦新年可能又有折 成日都有 唔急用可以等下

有冇人幫襯過濕鳩含完？
整條線插座都要等成星期！

等YEN跌再低D想入埋monet17

想放咗部zx100換部A35 會唔會好on9?有無用緊嘅巴打講下有咩好同唔好?

香港啲鋪會跟yen調整價錢

問過熊仔肥仔 佢話唔會，不過唔知係咪hea我姐

屌佢老母有升冇跌架?

最平個陣試過幾錢

不如直接去試吓

Im03換左條銅銀混編正到
聲場即刻大左，無左果種悶感，
高低頻延伸左唔少，聽到好多本來無既聲由其高頻果邊

冇啦冇啦

平時用開啲垃圾耳機
想對自己好少少買個入門級既耳機
個fd 叫我買im50 而家出面做緊幾錢度

兩部都有
zx100除左底噪勁過a35之外
其他野都係zx100好d

對自己再好d
jvc HA FX80 la 多2舊幾

條線有冇話咩牌子，定係只要係銅銀混編就得

9沖左KEF Egg $2480
而家買EGG話送 M500
唔知特價完係咪都可以換

留名學嘢

銅銀混編就得，我呢條淘返來的，7n單晶銅+5n純銀，
之前都聽過鍍銀，
個人聽感聽日系女聲動漫就銅銀混，聽rock男聲果類就鍍銀會好d

加多句，im03唔換線都晒左隻耳機無分別

Dx200 5888人仔 12.20出

thx 巴打

好似kef唔知慶祝幾週年
係英國好多野都有discount

兌港紙姐係1兌1

各位巴打有有好推介
初玩 想搵$2000內耳罩式
想聽多啲低音同埋想無線有線都有
今日試左sony mdr 1a 同bose 嗰炸
好喜歡bose但音質好似差左啲啲咁

有冇用緊1964嘅巴打

有無巴打試過aroma w6

聽日去熊仔盲入灰雀

用緊u12

新手今日買左RE-400，用緊部垃圾notebook，開foobar2000聽APE。 請問呢個情況下notebook係咪音質既limiting factor？定係去到好高價位先要用特別既播放器黎聽？

再向巴打請教多一條問題：

如果聽classical music, 特別係 Mozart 果類，應該注意耳機既邊啲方面？ 巴打有冇推介？朋友學音樂彈琴，就黎考演奏級，想生日禮物送比佢。
筆直幾百蚊至一千蚊。 假如耳機係不適合聽classical music既器材，用咩聽最好？會唔會勁貴？

player 試過就知有唔同，可買手提dac amp 插notebook試試

sennheiser聽古典

foobar 用 asio 或者 wasapi 做output 已經會好好多

條線好似好硬咁

邊到買2480 前幾日買左2980

Boardway 用HSBC 卡
驚佢折左 冇得送M500

咁抵

邊度買到
macross delta

eonkyo/mora

有冇巴打試左DP-X1A, 同上一代比差唔差得多 ?

之前諗住買X1, 但試過幾部Demo都係3.5mm插位鬆, 見而家出新一代, 日本紙水又低諗住下個月入手

織部里沙要你買sony wm1z

登記左 好快就有confirm email 等ship M500

等送貨 送完即登記
如果真係2480兩樣野 都幾抵
對Egg 幾正